將軍澳區議員被狗吠

其實最鍾意將民生問題變成政治對立既係正苦

成班癲狗

問下都唔比真係大撚晒

議區都搞？屌！生蕃？佢地知唔知咩係基本法？

咁咪睇下狗仔可以高度介備耐d
定巿民金魚記憶耐d

呼籲大家唔好再叫黑警
叫公安就得
我覺得叫公安可以羞辱佢哋

強姦犯

D狗由細到大都蝦蝦霸霸慣丫嘛

啲人叫皇軍添啦，仲跪埋咁又點？

下次記住帶返條手帶先去問呀

如果立法會民主派真係過半
班狗發癲仲更加犀利
直接衝入立法會都似

城管

冇人想知 拉

波台狗

代答：唔撚知喎
我就鄧字頭既 你邊瓣架？